用山泉水洗完臉 女登山客鼻血半個月不止

用山泉水洗完臉 女登山客鼻血半個月不止

中國廣東珠海一名女子，半個月前爬山時，使用山泉水洗臉，從此她的鼻血流個不停。女子以為得了不治之症，近日到醫院就醫，醫生從她的右鼻腔中，夾出一隻長約5公分的水蛭，研判是女子用山泉水洗臉導致。

主診醫生指，他為王姓女子檢查鼻腔時，在她的右鼻腔中發現一隻「蟲子」在蠕動。由於擔心「蟲子」會從鼻咽跑到喉嚨，然後鑽進食道，於是先朝鼻腔內噴灑麻醉劑，再用儀器把「蟲子」拉出鼻腔。取出異物後，發現是一隻長達5公分的水蛭，王女和護士都被嚇得不輕。

醫生表示，春秋兩季是中國水蛭活動覓食的高峰期，水蛭平常會依附在石底或植物上，聽到聲響才會跑出來，單憑肉眼很難察覺，如果不想「引寄生蟲入體」，遊玩時不要喝山泉水、不要偷吃水裡生長的蔬菜、慎用山泉水。（大陸中心／綜合外電報導）

水蛭係靠咩維生?
食佢D肉?所以流鼻血?

吸血

吸血

成隻G幼體咁
個醫生細膽D真係嚇死

血lo 唔通鼻屎咩

隻水蛭漏口？

咁其實以前既人類係點生存到今日

山泉水 ... 不論咩人都係戇鳩覺得好清新 ...
試過公司由鬼佬帶隊行山, 叫我地每個人隊塊面落去水到擘大隻眼感受大自然 ... 當然群眾壓力我有做.
驚撚左幾個月, 其實隨時真係可以寄生蟲入體內 ...
女人重驚, 下面個窿長期歡迎光臨

唔係個個都咁ON9飲泉水掛應該 同埋以前生好多件 死一兩件都仲有幾件

條link入面有圖

諗起強國有個樽裝水牌子叫農夫山泉

食鼻屎維生的

你明知有危險都唔提人仲要因為群眾壓力自己都做埋
咪仲戇鳩

個廣告九唔撚搭八

你有冇常識㗎 飲未煲過嘅溪水

幅圖

寄生獸

行山班on9友 最鍾意用山水洗臉洗腳

篩走咗啦

螞蟥吸血嗰陣唔知用咩方法會令宿主冇咁易感覺到佢吸緊血

佢算好彩係水蛭。如果係變蟲上腦，死亡率有成95%

我記得好細個睇報紙睇到
有傻人係香港山澗洗面
唔知中撚左變形蟲盲左
定係 有蟲蟲係鼻到入去上左腦 好大件事
嚇到我個時同屋企人去行山會抆住佢地唔比佢地用個d水洗面
到依家我行山都唔會用山澗水洗面

咪用麻醉劑囉

但係佢地嘅唾液入面又好似冇麻痹成份
所以我都唔敢講係咩

用冇煲過嘅閪水洗面

嗯～
好清甜呀～

係呀，呢一帶水源好乾淨無受到污染

中學有讀BIO已經用顯微鏡望過山泉水
成堆蟲郁黎郁去

屌呀以前睇電視話飲得既

有一單係顯田游泳池

農夫山泉

好彩唔係拎嚟洗鮑魚咋，唔係就日日都M到

誤會左以為流左半個月鼻血之後死左

屌 我老豆次次行山拎d山水就咁飲

垃圾 咁易就有群眾壓力
難怪你住公屋 成就必定有限

成日見到阿叔阿嬸係山上裝一桶桶山水落山

山泉水來喇～

煲過既水喉水
Vs
煲過既山澗水
Btw 屋企人好撚on9成日上山拎啲大水樽裝水 之後拎返屋企煲嚟飲 我叫佢地飲水喉水安全啲又唔撚信 搞到我成日要出街買水飲

無知真係唔抵可憐
行山成日見好多香港人都係咁

仆街我次次行山行到身水身汗都用山水洗個面
不過好彩都依家都冇事
下次都係唔好了…

痴撚線好撚恐怖
佢冇感覺架咩

但點解咁多人係溪水游水都冇事？
特別係鬼佬 一到假期就跳落啲山溪入面
講近 大把人去沙灘游水
啲海水唔會乾淨得過山泉水啊？
係咪都係運氣問題咋

點解唔會整個啲用泉水洗衫既大媽

沙灘係海水喎 點同

如果佢係遊水，咁水蛭咪啫係有機會鑽入佢既閪，咁嗰閪咪持續流血，咁係咪代表會持續高潮

海水唔係仲多細菌 微生物咩？

呢單野好撚熟口面，好似十鳩廿年前啲content farm email都講緊 以前屋企人check email成撚日會收到呢啲消息

海水鹽分高，好多寄生蟲同菌生存唔到，所以海魚寄生蟲比較少，亦係點解一般淡水魚唔會拿來做魚生。至於山澗水其實都取決於地點，當然可以嘅話都唔好亂用啦，但一定要用嘅話寒帶地區嘅水寄生蟲少好多因為冬天結冰凍死晒，而鬼佬好多都住寒帶（白人in general係寒帶人種）。

山水有菌 Vs 水喉水有金屬有氯有氟

水蛭的故鄉台東 這位醫生已抓出超過百隻

（中央社記者盧太城台東縣12日電）台東余文儀耳鼻喉科醫師昨日幫一名婦女抓出鼻孔內水蛭，解決婦女一個月來的痛苦。醫師余文儀說，他抓出的水蛭已超過百隻，「台東真的是水蛭的故鄉」。

余文儀耳鼻喉科診所醫師余文儀今天上午表示，昨天一名婦女到診所就診，告訴醫生，鼻孔內有一隻水蛭抓不出來，很痛苦，「偶爾尾巴會伸到鼻孔外示威」。

余文儀說，他花了10分鐘，好不容易將婦女鼻孔內的水蛭抓出來，「活生生的，流了一點血」，水蛭伸展開來約5、6公分，解除了婦女一個月來的痛苦。

余文儀說，台東民眾喝飲未煮沸的山泉水，水蛭幼蟲進入鼻後腔和副鼻竇入口處，吸盤吸附住，因血液豐富，吸血營養充足，成長迅速，造成鼻塞和經常流血，相當痛苦。

余文儀表示，他的診所已經抓出超過百隻的水蛭，從2公分到9公分不等，「台東，真的是血蛭的故鄉」，呼籲民眾玩溪水，喝飲山泉水要小心，有鼻塞、流鼻血，搔癢感覺，還是及早就醫。（編輯：黃世雅）

昨天一名婦女到診所就診，告訴醫生，鼻孔內有一隻水蛭抓不出來，很痛苦，「偶爾尾巴會伸到鼻孔外示威」。

哇，咁流法會唔會以後每個月都流一次架

咁啲礦泉水咪好危

條友出名假膠

入得鼻緊係食鼻屎啦，唔通食鼻毛咩，條女呢半個月一邊鼻乾淨到鼻屎都冇粒
利申：每邊鼻養一隻

煲完菌會死
元素煲完⋯

諗起d弱智話飲山水
就算我當山天乜春細菌都無 好天然
你都諗下依家d人會污染佢啦

飲多幾鑵啤酒咪得囉，大驚小怪

嚇撚死啊你老母

無記錯的話十幾年前，有人喺城門水塘啲山澗洗面搞到變形蟲入眼

洗手腳OK嘅，係唔好用嚟洗啫

嚇得不輕 乜7中文

海水先乾淨
唔計排污口附近嗰啲

水蛭係益蟲黎 無聽過水蛭療法咩

如果你話食肉既話 七腮鰻分兩種 肉食/吸血
水蛭就唔係所有都吸血 水蛭又稱螞冀蟥 屬肉食性 捕食小型無脊椎動物為生

可能咬中血管較密地方 加上會釋放抗凝血因子

男人仲驚 因為有牙籤魚 如果你on9到係河水柯尿就hihi喇